美股期權券商

我而家用緊富途買美股call/put（勿負皮thx)，但係富途做唔到spreads個啲。

如果想轉證券商，邊間最好？我而家睇好似tdameritrade 最好？

TD USA 最好

IB

IB LLC

你有冇需要做指數？

現在用緊輝立, 似乎還ok

冇index option

Firstrade

小本firstrade

冇呀

firstrade 攞錢入錢好似都貴？

入錢有補貼
拿錢用debit卡一個月上限1000免費

Firstrade 用short put係咪可以接到貨

同問, 另外想問多小小ft既問題

1)有貨做short call係咪到期到價會自動call 走貨

2) 做唔同到期日既short call & long call,
假如SC assigned to be exercise, 咁我唔夠錢, 係咪自動幫我exercise 張LC 去cover返?

Long Call你要自己打去exercise

咁short call short put 係有錢自動接貨
or有貨賣貨？

兩樣都係